今晚屌狗

馬斯亞

馬達個259今場咁搏做咩

牠搞事

打狗

馬斯亞摩迷

馬斯亞要屌狗無計

[屌你老母賤種死獌狗洗定蘿柚比我地屌屎忽啦仆街]

報左警

...

cos

蛇食夢子

屌燈左..

樓主一世都柒